和你 shop d 便衣狗係未有帶槍

如果全民 zip 衫 有無用

另外如果無啦啦大叫跌槍或者有槍係未就分到人同狗 ? 穩陣起見最好開住隻 pubg 先好叫

［緊急最新］12月26日和你Shop 最新變動